『埋身戰』vs『催淚彈』賽後檢討

今朝無催淚彈 埋身戰 互有受傷

今晚催淚彈有個距離 好似少啲義士受傷

今晚警民雙方都達到目的

大家賽後檢討下